罷睇tvb

唔係罷睇咁簡單
係直頭令自己屋企電視睇唔到
雖然我唔知可以點，有人話蚊左個cable線定點
有冇咩實際方法可以令自己屋企block左tvb

如果唔想老豆老母睇完咁多廢話，立即行動
（蚊左條線 佢地都唔撚識啦死廢老）

利申屋企冇電視

推
有冇電視撚識？

借個位黎推一推

幫手del 哂屋企長輩啲大台app

入面有哂教學

block完tvb
連佢d9戲都唔撚洗睇

老豆老母要睇未叫佢地睇手機apps
想睇電視就睇now/cable

佢地問點解睇唔到
就話屋企接收唔到
搞撚掂

如果叫人黎整
你就話過幾日就會好返（到時冇哂news)
又唔洗煩

巴打好波
我兩邊都推

幫手del 哂屋企長輩啲大台app

瘋狂喺appstore playstore report TVB相關app如何？

應該冇用
fb report都冇用

同埋佢大台apps
應該唔會有事

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

幫手推
幫手del 哂屋企長輩啲大台app

有冇鍵盤戰士唔出
唔出幫手推

幫手推呢個post

幫手del 哂屋企長輩啲大台app

一早已經唔睇
垃圾新聞台

推

好多連登仔都知
最慘係好多上一代嘅仲係tvb死患 有咩事就睇新聞台
試過同老豆講 老豆話有片有真相唔知好多所謂嘅新聞其實都經過包裝去誤導觀眾